恐慌撚已經失左理性

恐慌撚已經失曬理性
咩假消息都信
Cut 上網都信。現場朋友都唔知好嬲定好笑
再講cut左又點？屠殺呀？
道理係曬度都怕，咁以後唔洗玩

係出面遊行伯好過係機場靜坐